其實無論靚唔靚都會出軌

你見佢個樣老老實實 戇戇地
睇落好單純 好善良
衣著品味唔太好
講野唔係好有趣
身材/型都係好一般 甚至少肥
唔算太有吸引力
所以你同左佢一齊 因為你覺得佢無殺傷力 可以比到安全感你
就算自己條件都唔算太差
但你怕
怕搵個更好既會出軌 會偷食
會同人搞曖昧

所以你想同佢好好一齊
唔再留意其他異性
珍惜眼前人
只要佢唔搞搞震已經當賺左

結果你發現
其實樣衰都係會出軌
樣衰既人天生自卑
如果佢仲自私 無乜道德
當呢種人一有異性埋身 就自信心爆棚
變得自大
明明好普通都可以講到自己天下第一
無限合理化自己做既事
明明都知唔岩 但都係照做
明明知咁樣做另一半會傷心 但都係照做
因為佢地得好少機會可以比異性主動接近
佢地唔想放棄呢啲機會
心中暗爽
只要瞞得住就無事

而生得靚既人就本來就有吸引力
根本唔洗做啲乜就自然有人搵
一早已經習慣左
識得點樣處理
唔會隨便動心
因為練習過太多次

因為佢生得靚
你既安全感由一開始就比較低
所以你更加會用心去維繫
唔想失去佢
因為你知道自己好難搵得到個再好既超越佢
就算佢同人曖昧 有第二個
你都一早預左有呢日
相對就會無咁傷心
反而覺得係自己賺左

最後你終於發現
原來佢唔只外表唔好
其實連心地 性格都唔太好

所以揀女朋友真係要揀個靚